Neste projeto esta configurado alguns profiles.
Para Rodar o teste é ncessario passar o seguinte comando:

cucumber -p default 

Caso queira algum cenario específico, utilizar a tag -t @nome_do_cenario


